\section{Druck}
\begin{empheq}[box = \widefbox]{equation*}
    p = \frac{\vec{F}}{A}
\end{empheq}
\begin{center}
    \begin{tabular}{l l l}
        $p$ & Druck & $[p] = \si{\newton\per\metre\squared} = \si{\pascal}$
    \end{tabular}
\end{center}
$A$ ist die Fläche über die die Kraft ausgeübt wird.
\paragraph*{Satz von Pascal} Der Druck im Inneren einer gewichtslos gedachten Flüssigkeit ist \emph{überall gleich gross} und wirkt \emph{rechtwinklig} auf jede Begrenzungsfläche. 